原來牛牛個股神得13個人拎到

有D 癲到2020年贏成千萬
我睇完好自卑
10分之1都未做到

邊度睇

點睇到

D濕鳩牛牛圈
個年度報價活動
我先得個99.XX%個球杯咁既野
DLLM, 堆大陸佬玩美股贏到CLS
有D仲話24小時ONLINE
貧窮限制我想像

大陸14億人 有幾出奇

有冇得睇佢哋買咩發撚咗達
未用過牛牛

點睇

有D做期權
有D TESLA
NIO
十有八九都係美股多
冇乜人港股
但奇在佢地好似全職炒美股,唔駛返正職
唔好忘記大陸時區同香港一樣(除非佢地住美國啦)
回望連登仔
兩個都係討論區
D實數差咁撚多
贏輸果一萬幾千已經要叫春咁款
貧窮限制左我想像

唔好睇埋d連登咩美股討論區啦

%根本冇意思
睇實數先有參考價值

個個都幾千倍，幾千萬成億上落，仲返工？係咪癡撚咗線

計amount定percentage 先

我都見到，贏百萬同千萬美金，班大陸仔賭博好勇好勁

玩btc賺一億

先唔講玩期權個堆，淨係正股tsla都買二，三百股，勁多本去玩

邊到睇？

真，本好大

投資既野唔洗同人比較既

風光背後，佢仆街果陣唔通又講你知

100個賭錢，都總有1個贏到開項
只係你睇唔到其他個99個啫

一將功成萬骨枯

輸果d跳晒樓啦

咁我都買到二百股既而家....
all in的話
但唔值博同埋隔海操作
要返工
都係選港股all in

我發現富途yj 連登這一年的變化特別大，唯一不變的就是評論區的韭菜水平還是那麼菜，我仿佛和他們生活在不同的時空。他們都不知道我說的是什麼。比如我叫他們止盈，他們會理解成要去反手做空。在他們的眼裏，不看漲的股票就是要去做空。他們還有很長的路要走。其實股票的本質和做生意的本質是一樣的。

換個名, 有D共嗚
不過佢係全職炒

咁你咪做唔到第十四個囉，隔海操作你都講得出

支那弱鳩智 唔夠錢咪收支那狗重啲股票利得稅囉

對唔住
有正職返
接受唔到晚上9點開賭盤
凌晨3點先完

自卑SAME HERE

而家係22:30-05:00

其中2個痴線佬, +~1千萬

你仲係學生 / fresh grad?

支那狗炒股
最狠就係「融資」
2015 個股災 就係畀班仆街害鳩死

貧窮限制左我地想像姐
之前壹傳媒果條友都贏2500萬啦

我識咁多人炒股，最勁果個都個大陸朋友

大把人玩到家破人亡喇
睇呢啲有咩意思

我想訓教返正職

睇成個連登就知好難有香港人做到 成個風氣完全兩個層次 得一兩個人真係有料分析 財巴果個post 十個有9個郁一兩格就喊生喊死 又係咁問人點睇點睇 人地點睇又點姐講真 你自己又唔講下點睇 D討論十個post 9個都無營養 又無insight on99

咪就係贏既得13個
仆街既可能有9000個

你可以做既野係學做第14個
而唔係去酸去比較

人比人，冇得比

理智

唔工具又貼市
識止蝕賺再操作
其實好難家破人亡
但贏左既錢唔好諗住好快拎得出黎
同做生意一樣
只有繼續滾落去先愈黎愈大
而唔係好似六合彩賭馬咁, 贏一次,然後用撚哂佢

財經巴D背景分析係好睇既
但我TA派, 都係貼市睇圖算數

黎生真人上連登？

靜啦

巴打貼市玩定係買完算?
盤前盤後先交易?
美股令我止步原因係時區問題
我港股玩法All in快速短炒滾錢
我諗轉美股只能小注放風箏

想知牛牛燈神 輸幾多

你用咩APP買先?
牛牛本身都有得SET止蝕單

咁撚多人用

贏錢係無限
輸錢有下限

我最唔明係，中共點解會比大陸人炒美股，咁d 錢咪流左出去？ 贏都算，輸既簡值係送錢。

緊係牛牛啦
好似tesla咁, 電腦單止蝕冇乜意義
個莊打穿位又推返上去, 明顯想打走堆自動止蝕盤
籌碼交換完又GOGOGO
不過呢水都就完
等下水股災
純粹淆隔海操作唔貼市咁落注(我唔值得富有)

你止蝕SET低啲咪得
咪咁多藉口啦
大把人咁炒美股

只可遠觀而不可近玩
我唔值得富有

連登睇圖除左山喵巴之外仲有咩人可以留意 其他都係無乜insight 來來去去都係macd 同sma 我幻想如果有格sir 財巴 同喵巴嘅分析於一身 應該好快發達 但我發現佢地一係專做基本面 一係就專攻技術面 好似唔會雙修 其實係咪睇性格

真，有好多個輸撚左錢你唔知

不如搞埋燈神 輸得多送書包

我贏錢唔通又話你知啦喎
你真弱智定假弱智

利申冇用牛牛

呢個apps恰9香港人

佢地D 資金曲線圖好樣衰的 睇一條友係實力定運氣贏錢 一定係睇佢條曲線穩唔穩 睇個最後return 無用 係咁chok果D唔洗5年就死左 唔知點解D人日9日貼牛牛張收益圖都可以咁多傻仔落嗒去報course

貓巴D 妖莊股我唔敢認同
但莊股玩得掂,大股都估到7788既
可能佢本少仲未過某個數既本,都仲玩到莊股
但一過左某個數,你好難用果個數既資產落落個細盤度
貓巴都講到明佢唔熟港股D妖莊股(例如合供,向下炒),只專注美股
天下烏鴉一樣黑,我就唔信美國人會特別好人呢個說法啦
TA準唔準係參考個data pool而定
而且TA都係睇人用乜指標夾自己,冇話限定乜樣,通常幾個指標夾埋一齊睇
一句到尾, 輸得多就知點用,點判定,如果有64開,73開,已經係高勝面
亦都老實講,一樣野愈多人知,就愈係好快失效
唔會出現我賺夠啦既情況益你
而且市場時時刻刻變化, 亦需要自己去貼市修正睇法(某個程度上沈大師其實冇乜錯, 只係港股太撚多妖莊股姐)

價值投資.....係香港我係唔信既
或者轉個大市場會有呢

最主要一點係, 我認為TA確實需要貼市操作
特別高追時
未來再睇下美股有乜可以做tesla翻版, 低位入可以輸得冇咁甘既,但要SH了

1000萬輸500萬
同1蚊輸0.5蚊
邊個勁D?

香港開戶，已經係境外錢

股災完啦 仲想有3月特價？可能要等唔知幾多年

樓豬如果你既方法失效 會點算 會唔會覺得失去左一個賺錢工具

想講咩？

倖存者偏差 輸到仆街果啲冇整個排行榜出黎姐
試下整個輸最多既排行榜
保證更加超乎你想像

全職炒股日頭可以訓覺姐

有幾多人玩美股會望到收市

我見普通人都係睇一半市就唔睇

其實好多大陸股民玩港股同美股都好專業......
玩價值投資、玩cigarette butt 、發掘spac 股又有......

後半段同意你 呢度啲post 九成九冇營養
不過唔好以為香港=兒登

現實識啲人討論好有質素

我會覺得只係前奏,但有水位依然要食,生活亦是如此
想熊果幾日GOGOGO咁耐?[ 唔好忘記拉升期亦都可以解作出貨期,冇人買就冇人賣,冇人賣就冇人買]
跌得快升得快,獲利盤太多,再人踩人
每次股災都有令人瘋狂既事發生
然後連學生哥都話去買既時候,後悔唔早D出世幾年
通常都不遠矣
利申: 股資7年,股災都經過下,依然生還, 歷史只會永遠不停發生,因為這是人性

P.S
你可以睇下02年跌幾耐, 08年跌幾耐
呢年有冇D似98年果1個月(對返D比例,其實分別唔大)

倖存者偏差，係依個論壇最大問題
個撚個都話賺

正如公屋做到律師醫生先出黎講
唔通做sales又出黎

你講得岩 我都認同你 一網一世界 但巴打有咩好嘅網介紹下

絕對會, 成年收入已經差唔多等於正職2倍
可惜既係,港股磨練技術會快過你係美股
前者太廢
而後者太牛
太順利就變得盲目左而忘記鍛鍊既本質

人地本都多過你啦 有咩好比

大數定律

但ching 你今年賺錢嘅方法同你往年一樣？如果係 個成績都穩嗎

14年個個都話港股賺
但我輸到仆街

網上討論平台就冇咩推介
首先睇下 investment course (coursera Udemy UdacityKhan Academy 等等)
然後 youtube channels 加財經新聞

發挖到多一個指標參考
自此之後一帆風順
有贏有輸, 輸既止蝕左,立刻轉倉去D當炒股度補數
有經歷3月股災
對TA派操作加深左印象
獨注all in玩命流

加入牛牛圈好過啦
抱大腿都唔曉

可唔可以分享D比小弟 玩左3年仲係浮浮沉沉

果時TSLA 309 買100萬港紙 而家變撚左210萬

屌 我小本執唔多

其實玩法都係睇你自己倉位, 7位數初中期我都仲可以all in
中後期其實已經貼近8位數玩法
就等於fund佬會唔會all in一隻?(仲要分短炒定中期)
大家倉位唔同,操作都唔同,但當你到左某一個位就知分定唔分
仲有本小唔拼盡,點滾到本大?
我唔係叫你工具拼,工具一死就total loss,你點翻身?(你估你係神唔會錯?)
至於其他野,自己摸啦,我唔係一個大量既人,唔會幫人埋單,亦唔會無益施贈

你睇JLAW篇文as below
總結2020年
今年總體獲利大約48%
可能對於一些人來說
這不算高
或者會招來一些人竊笑
「今年單買隻美團/AAPL都贏你成條街」
是的，衷心恭喜這些一注獨贏的人
在我還是操作小帳戶時
我都嘗過一注獨贏的快感
但也有嘗過一注獨輸的崩潰滋味
其後要花很長時間復元
到今天我操作8位數以上港元帳戶
我不會冒任何K.O.式失敗風險
我也不會跟任何人、任何指數去比拼高低
因為對我根本沒有任何意思
我最終想得到的
是通過全職交易/投資去得到一輩子的時間及財富的自由
這是我做交易的唯一推動力
而我所關注的
是我所採用的交易方法
是否具有高度連貫性及一致性
可以持續穩定獲利
而並非「十年前買XXX持貨到現在都10倍/100倍啦」
因為你要耗上10年時間才知道你的方法是否真的有效、滴水不漏
而且Sample size太少

講錯左我操你母親個B，比佢cut 線 依家點好

見到有個買nio 賺咗HKD半億

嗰陣啲證券商俾散戶融資10倍或者20倍
計埋場外借嘅錢槓桿可以去到 40 50倍
識條友副身家炒上幾千萬 爆煲之後一年內破產
都咪話唔刺激

個個淨係講tsla，但係%黎計nio升得仲多

我想知大陸人可以點買美股 轉美金唔係有管制咩？

有人年初大陸肺炎最勁個排一個月賺咗成億支那佬嚟

但最尾個半個鐘先最緊要

轉3皮HKD 滾到成億

咁多人炒股先得13個股神
可想而知輸嘅人有幾多

輸到家破人亡既人數
應該係千倍 萬倍

我想講，班大陸人賭博真係好勇
我親眼喺葡京見過兩個大陸人玩大細
由4-5萬推，推到上400萬我親眼見到
我都跟咗佢買咗兩鋪，之後就冇得買
因為佢推到買30萬，爆咗個枱上限，其他人冇得買
嗰一日真係好畢生難忘
條友係連續買大，以我就咁記得，印象中好似開咗大約15-17鋪大，都差唔多有百幾人喺度圍觀
贏咗之後仲派錢俾大家
我乞到$1000
但我自問都去唔到佢哋咁勇，第一二鋪買30萬真係好誇張，因為你嗰本先得咁少
我諗好多人去到50萬到100萬都已經走人

因為美股長升個trend, 如果買美股etf擺中長線，基金上唔使追得太貼。

樓主覺得 大陸人就係廢唔夠香港人黎

我模擬 今年 是旦篤
50萬港幣 而家到1200萬

啲錢離開到支那境先算擁有
轉個頭收割韮菜內循環無埋

港股部分股都係咁煲出來，大斷買大煲上去，真係痴鳩線

美股而家都唔少係大陸資金推上去

下，隻隻都升幾倍，今年真係有人輸錢？9買tesla都升啦

猜包剪DUP連贏10場 得唔得?
10000個人猜, 就會有D人連贏10場

本都成千萬

牛熊日日都有機會俾你

佢既盈利只係小目標，可能唔止

人地係60-100蚊既時候買，點同依加先黎買呢？

唔用10萬變200萬！？

有咁大本升幾十 % 都夠，但今年例外，唔好以為年年都好似今年咁

1/10都兩球
你做到上
連登仲唔也文也武

一萬幾千唔好拎出來講
俾人笑到面黃

緊係1千萬 本多終勝

收番埋啦模擬

支那人睇法同我地唔同
由本身4-5萬推到上30萬 再上到幾球
佢地目標就係以小博大
不成功不收手

香港人就唔同 上到30萬
已經會縮 好驚連本個幾萬都輸埋

同一道理 適用番係股票市場
香港人羸小小就縮 支那人去到盡為止

香港人眼中 佢地傻閪 盲衝 唔用腦

係好撚驚盈利會輸，但奇怪既係唔怕個本不斷輸緊
真係好反智，港人炒股

d股升起上來好似同佢有仇咁，先沽為快，正一on99

今年美股入邊嘅中概股升到癲可能就係咁，好多大陸金主出手，炒高嗰價，玩內循環都得

如果我贏咗，會再用啲盈利去玩高風險工具，唔會全部all in

佢地有大陸內線消息，加咪本身股場作用就係集資巿場。大家圍圍喂一齊搵食

有盈利係想再向上推多幾口。個撚個都懶醒去搶雞糊，呢個係港女一直跑輸其他巿場既原因之一

大家都知富途好多大陸仔
我反而唔明大陸仔點解仲要經港股通買港股
明明港股通咁多限制
但就係港股通先計北水

我咪係果99個之一

一有分析 回覆大把叫樓主靜 好難唔低質

連登仔含緊撚又畀你嘈醒

開牛牛圈睇都大把人輸撚到仆乖

點開自己果個戶口d圖賺幾多黎睇？

身體很誠實

年度帳單活動

已經完左？好似睇唔到

用真錢跌一跌你就鳩縮。

幾多本開始先

聰明的投資者

自己Search啦
唔好懶撚到閪咁
牛牛D活動對港人係唔太友善
人地針對對象係大陸人,係無可厚非
但唔代表你搵唔到相關資料
老老豆豆你已經算係伸手黨,乞Q人憎

貧者愈貧 富者愈富

thx.不過佢個咩時間加權平均計法好怪，可能8月先開戶，回報得返1/4

玩美股去到零晨一點,仲可以返工

2534 筆，cls

你查下日本股神bnf先啦，就會覺得牛牛友根本只係平凡人。

我都唔錯

大陸佬賭性超強
下下最高 leverage
好市咪贏到開巷
一淡市輸到跳樓

有呀 總會有人做傻淡

大陸好多地方唔似香港生活咁多姿多彩
佢地專注一樣野就真係一日搵16個鐘去研究，你望下大學黎香港讀書果班幾癲
同埋香港太多外在條件影響，例如你炒股賺到50萬，你會諗我夠錢比首期，到200萬你會諗我夠錢買樓，我個回報勁過幾多人
大陸人佢地就真係有輸晒既心態，掉轉贏左好多佢地生活亦都冇太明顯既改變

之前先有個全職槓桿炒BTC 上千萬

結果倒輸2000萬，殺咗個女再同老婆自殺

你dele左大陸嗰兩隻字，全世界都一樣，做乜幫廢嘅香港人搵藉口

基金大戶有好多限制嫁
要用rmb結算
啲錢又唔可以離境etc.

其實係文化同風氣唔同
你試下辭左職係屋企淨係對住電腦炒股，唔洗2個月都比老母屌到開花啦，又廢青又不學無術

咁係你老母問題，你試吓俾返錢佢

在座嘅全部都係垃圾.jpg

有幾多人有

點樣睇到人地贏成千萬架😱

u?

牛牛呢類玩法一定俾人告

Robinhood 係美帝俾州政府告話用game 玩沙炒股

this?

有冇諗過牛牛既可能唔係個人，而係組織炒
到出名就開始招生賺學費

佢地郁啲就幾百萬咁買，好crazy

14億都出唔到幾十個就仆街啦

你輸錢ofcoz 屌你廢青啦

巴打勁抽

我見個廿一點條支那佬廿點仲要。真係拎到Ace. 個荷官之後話佢今晚第二次廿點要。上次又係ace.

佢地真係cls

大陸人一向搏同狼

20點都要係咩策略😱

大陸人賭性強係真
所以咩都推到好大，假大空囉
等如嗰啲共享單車P2P，有咁大吹咁大，
之後死咗咪算囉

癲
我19點已經叫停

所以完全明白班炒野既狠勁。燒賣就燒賣

同埋佢地有個特性
好鐘意一窩蜂去做有著數既野
例如移民，就個個都搵漏洞搵方法去咁做
投資都係，買美股好賺，就個個湧晒去咁做，因為人多，當中總有d奇芭研究到好深入或者好知個遊戲玩法

d回覆十居其九係: all in tsla/nio/arkk, 一係就strong hold, 傻鳩先止蝕... 最基本既風險管理都唔識 但教人all in / SH 不過總要輸過錢先會學識, 牛市講風險管理會俾人屌

假膠文化玩到自己都洗咗腦，變咗冇靈魂嘅弱智

等如大陸人做生意
一條街一間餐廳紅咗，同一條街就多咗十幾間買同一樣嘢食嘅餐廳，結果大家一齊死
損人不利己

每次大回調就係考驗之時。

洗到變真膠
跟住拎首期短炒(1個月都冇) arkk
笑撚死我

你有膽既，而家all in tsla你下年一樣可以笑到見牙唔見眼

最搞笑係今年大牛市 每次回完都上得返 佢地更堅信SH, 信念， 信仰

仲有一堆股神開 Post話分享投資心得
禁入去原來係全倉/半倉買Tesla賺左少少錢，貼張牛牛圖賺幾多%

當然我同意大牛市賺大錢係靠膽色
利申： 冇膽

知有個係大陸基金公司做General manager嘅係某銀行買左約65萬肌Bio，平均價大概6.15左右，佢45開始沽，越沽越升，淨一隻都執左二十幾M美金。屌佢個女

Nio

大陸幾隻新能源股，好多大陸佬贏大錢，佢哋又坐得到先勁。
希望中產黨快d充公晒佢啦

好L酸

美股個模擬倉我都賺成百萬美金
最教到我就係買完唔好走出走入，咁你就贏

想知你賺左幾多

我都係澳門見過d咁既大陸人
同佢地一齊行入去賭場
佢地一入去就行埋最近個張大細枱
一拎拎左十萬出來，直接買大
之後開細輸左，面不改容就直接行開
好似好唔志在，d錢唔係佢既咁

間間投資銀行都係咁賺錢啦

其實twitter鬼佬仲多，win成幾百萬被證券商趕走，又有17蚊幾個月贏幾百萬,都唔知係咪真

係普通銀行咋，你同我都可能有戶口嘅行

有咩戶口咁特別呀，講到個個都好似特異功能，咁最低1.19，6蚊以下任買，到坐到係佢本事
你都得架

CLS，有人一日都賺成球美金

唔好講到得大陸人做到，幫自己搵籍口，
你自己都可以成功，睇小啲冇營養嘅連登垃圾桶
希望下年個個都有好回報

有人贏千幾萬

但都有人輸幾千萬

因為你唔夠膽

所以D外國人玩poker好驚見到大陸佬
偷唔到佢地雞
佢地明知輸都陪你all in 就係想睇你張牌

做淡發唔到達家。要有勇氣同韌力去做好友先有可能成功。

成功既路好難但唔係無可能

六合彩一年都唔只13個人中
轉玩六合彩好過

咁你點?

無啦啦響咩日本股神朵